香港咁多間大學，得科大校長講人話

史維在信件指出，示威者大部份是年輕人或學生，他們雖然充份了解後果，但仍然決定衝擊。史維認為，司法制度會跟進示威者的行為，社會也自有公論，但我們必須討論問題根源（the root cause），才能應對眼前的挑戰。